如果Google強制手機廠要俾客戶選擇裝Pure Android

之後跟Google 更新
你估有幾多人仲會用手機廠個UI???

咪同電腦一樣，幫你裝垃圾apps

不過技術上難啲

無，我問d friend 10個有9個都唔知原來 android 係 google 出

佢地以為係samsung,htc 嗰d 自己出

咁講又錯唔曬
顯示卡咪又係asus msi出

唔係咁柒啊

手機廠可以係pure android 上自己裝apps或自家apps market
但用家一定可以自行考慮uninstall呢d 野

上xda,部部都係pure android

都好，寧願要垃圾 apps 都唔要垃圾 ui

啲driver點都冇原廠咁好

唔用pure android, 唔好叫自己and俠！
我and俠

用左 pure android真係返唔到轉頭

咁樣部部機其實配置都一樣

外型，相機，螢幕，點會部部一樣
其實android應該行Pure Android+每間廠預載自家垃圾Apps依個方向
好似Windows咁，HP/Dell/Lenovo/ASUS/Acer咁多個牌子，咪又係同一個Windows，你會唔會話部部都一樣？

電腦白痴唔係講笑

每間廠都可以整d自家製apps裝係pure android上，但用家可選擇刪除囉

啲戇鳩港女以為哩個世界得iPhone同Samsung
識HTC已經算有少少sense

HTC好好用 用緊第3部
BTW *** , HTC個d an又唔可以話佢地冇份 佢地都會改野

預載自家垃圾咁佢出返自己原裝rom啦，又劏開二個rom黎搞呀

係就正，都唔知而家啲機點解老閪都要裝支那app上去

又吹奏pure android

其實pure android 從來都係小眾野，市場認受性低，你叫班用家由Samsung LG 果啲轉pure android不如攞佢地命，pure android 除左快少少順少少（其實主要心理作用），預設功能少，操作少左手機厰優化。

其實除左毒撚，香港真係無乜人買pixel 2，貴到咁。難聽啲講句不如買note 8 v30 mate 10 pro 好過啦

成日話自家軟件垃圾
你部機64 128裝少少自家app都裝唔起咩
同埋你有冇試過用呢啲垃圾？

根本未用就判，pure android呢到有幾多人真係用過？個個讚到飛起，其實用過嘅一半都唔知有冇。

手機廠整自己android都有成本，但咁先整到有自己特色嘅android ，如果部部都係pure，咁android百花齊放嘅優點就會無左，要跟到iphone就更加難上加難。

識得分android ios已經好好啦

好多盲毛 唔洗咁認真 根本大把柒頭連用都未用過人吹佢又吹姐

d女通常認為 Android 係 Samsung出

雖然我都好憎3叔個rom , 癈app同大食。但對於pure android真係笑下算。
如果要用m$ 來比， 咁結果就係m$ 惡哂，硬件商食屎，咩function都要base on windows個api上操作，效率又低。

同埋根本你用落某間廠既電話，有Ｄ功能你熟左，你出面有時根本無一種app可以好直觀咁用番出黎 或者無咁穩定 哩個時候所謂P AN 根本得啖笑，例如knox , 應用雙開果Ｄ

容製化有個好基本嘅問題
佢地 D Icon、介面都好醜樣
唔係咁容易接受到

介面圖標可以裝 launcher解決

睇你睇唔睇得慣啫

Pure android icon仲醜啦

而家香港啲行貨機好多都雙sim
變咗個model係特製，唔係international版
搞到XDA好多rom都唔啱flash
中階旗艦都係咁

用桌面機嘅思維去睇智能手機

這是Android俠嘅通病

An機所謂既百花齊放根本從來都唔係講內置軟件而係硬件

成班毒撚識分Android iOS 就係度打飛機

就係硬件規格大家都唔同，先至搞到碎片化

哩個世界得iPhone 同埋電子垃圾

其實 有Rom 叫 pure android , 比stock rom更加多功能

但我估呢個post講 pure = stock

係，sorry for confusion

如果有得揀，我會用pure android，大廠UI太多垃圾apps，唔好用又食電，又唔俾delete，根本垃圾
上面咁多人屌pure an幾唔好用，又有幾多個用過？

利申：用過nexus 5

可唔可以講我知有邊個話pure an幾唔好用

第一個要pure 一定三叔
touchwiz倒米體驗

當親身用過 自訂制的pure android就會明 果種順暢的體驗, 嘈都無謂, 反而我覺得stock android 有d 功能未開放, 8.0 開始先有, 個人覺得用 pure android 有種真正自己想點就點, 建立自我風格的手機
, 身邊有女仔fd 竟然想買pixel 2 黎用

Nexus,Lg, samsung, iphone ，sony 我都用過，真係唔覺pure個系統有咩咁好，反而當年嘅lg係我用過嘅an機入面最好用

完全唔關事,custom rom一大堆後台app你唔會用到會又停唔到就會食曬你d resource

例子: 你部機淨係想用連登一個app,當你用左1GB RAM, 你廠個rom有多兩個無用既app行緊(當係0.3GB),咁你部機最少就要有1GB + 0.3GB = 1.3GB RAM

電力同CPU都係一樣原理,所以買an機唔係行pure android/盡量接近pure android不如唔好用

好似三叔S8咁，4gb ram 比三叔個系統都食左2gb幾3gb, 真係用得嘅free ram 1gb 都無
唔好同我講free ram 無用

Android賣點明明係百花齊放
宜家就要拉低個優勢
樓主高手高手

用緊MOTO，一路玩RO一路whatsapp black screen 死機

百花齊放 唔係問題, 有其他app可以用, 我唔用原廠app未自己裝鐘意的app

反而仲有優勢